點解市民如我地屌販民就係分化

你要留要辭 最緊要係投票
講緊公投去定你去留
你地明明叫泛民 點解會由泛民主 變左販售民主
點解一個公投都唔撚肯搞 仲要出嚟講到自己唔留香港就無得救咁
而我都想屌柒嗰班話我地分化既泛民打手
屌你老母 而家市民有意見係咪唔撚比講
邊個違反民主在先? 邊個唔顧民意在先
各有乜撚野各做? 即係繼續入個擺撚到明唔係set比你玩既遊戲之後「篤眼篤鼻」就係各有各做
分化?批鬥? 你地係咪奴化得太緊要 唔記得乜撚野係意見

好撚把火

陳志全、朱凱迪，請即先行辭職明志，帶領飯民總辭

必需要
btw其實好撚小事 如果有民意加持